Le code de la nav est sous double licence,
Creative Commons BY-SA https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/
et GNU Free Documentation License https://www.gnu.org/copyleft/fdl.html

Bootstrap est sous licence MIT : https://github.com/twbs/bootstrap
jQuery est sous licence MIT : https://jquery.com/download/
Font-awesome est sous licence SIL OFL 1.1 : https://fortawesome.github.io/Font-Awesome/license/

fquery et fbootstrap sont juste des variantes des fichiers officiels
sur lesquel ont été remplacés :
'jQuery' → 'fQuery'
    '$(' → 'f$('
    '$.' → 'f$.'
